懲教就逼男囚犯剪髮案提上訴 指長頭髮可以藏武器 或成受襲弱點

支持所有男囚犯切春袋！
懲教署因此今提上訴，規例是基於保安理由，指長頭髮可以藏起武器、可用以自殺，打鬥時甚至可以當作武器，又或是成為受襲的弱點。

咁女囚犯唔會暗藏武器打人同自殺喇喎？

胸都可以襲警啦

可以反告懲教性別歧視

坐監都咁多野講

髮型唔係佢陪養啲犯服從性既其中一個手段咩？

係喎之前有單用波襲警案最後條女罪成 咁好明顯女人對波絕對係攻擊性武器 所有有波女犯應該切波先係

係 但問題係女犯唔駛
咁先比到位長毛入

以懲教邏輯不如直接砍晒犯人手腳唔使煩

坐得監就要紀律管制架啦
唔係仲使咩坐監
放番佢出黎都得啦

咁點解女囚犯唔使？

成班唔讀書,唔知民國已經有人用頭髮髮武器

成班唔讀書,唔知民國已經有人用頭髮做武器

其實石器時代再之前，已經有人用拳腳做武器
利伸:曲

記住剝埋牙

鬼僕？？